<p>Salut à tous !</p> <p>Une petite mise à jour pour vous informer de l'avancement du jeu. Je sais que vous êtes impatients mais il va falloir encore falloir attendre...</p> <p>Comme prévu j'ai terminé le troisième donjon, et je vais m'attaquer aux nouveaux endroits de la Carte du Monde, à visiter pour arriver au donjon suivant. Thomas est en train de créer de nouvaux chipsets (décors), qu'il devrait m'envoyer un de ces jours. Grâce à son aide précieuse je vais pouvoir encore progresser sur la Carte du Monde.</p> <p>Voilà, c'est tout pour aujourd'hui ! Très bientôt des nouvelles infos sur la programmation avec RPG Maker 2000.</p>